用完人工島控制南海，依家就用人工島控制香港

以後香港就要用一萬億幫中共養住啲人工島建築公司
等遲下中國要再霸地嗰時用

而香港又會俾啲債務控制
等中國可以暗中將一國兩制正式收皮
控制香港依個南海重鎮

根本香港人工島就係中國南海戰略嘅一部分

中共又想伏多次美國人
推到美國政府知道為止

起完都過左五十年不變